份工冇野做/有downtime既入

有冇人都係咁
除左上網仲可以做啲乜

沖咖啡飲，洗杯

呢個禮拜都係度手機碌連登
冇得恰眼訓 又冇得上其他網好慘

我都想知
但有時候明明全日無咩做 然後5點幾先話有urgent野, 屌

#i know that feel bro
5.58分先有野做
但全日都齋坐

唔講以為我自己留言
我真係試過坐全日 之後5:58走黎叫我做野

之後再OT>2粒鐘

無聊到水都飲咗好幾支

究竟點打發時間

玩手機版pubg
利申:玩住等放工

我成日都係咁 開頭唔慣 之後發現聽收音機會好快過
日日瘋狂柯屎柯尿 飲水 好健康

戴耳筒唔會俾老細發現咩

帶單邊藍芽耳機 不過發現都無咩野

老細係正後面 乜都做唔到

你話瘋狂柯屎尿我笑左出聲

坐到就黎恰著。

Goodnight

日日捱眼訓好辛苦

唔敢訓 會釣魚
好悶

食完飯又要再吽過

邊到搵到呢啲工

我

求介紹

認真，做開老救

個人覺得消防救護呢啲好有意義
返工會唔會壓力大

Lifeguard 呀

年中有冇十個人浸親

無la 冬天少工開

我一時時,有時好忙 有時好Q得閒 (可以成日都無咩野做)

收幾點呀你地

做左幾年呢啲工 日日淘寶 Amazon 樂天 睇機票

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！